集腋成裘！只要警畜係有親戚朋友，我哋就有報仇嘅渠道！

首先想同好多抗爭緊嘅巴絲講聲對唔住，因為我唔可以喺香港同大家共同進退。
喺呢兩個月我心情真係好糾結，每次見到香港有咩事發生我都好想去留意最新嘅資訊，但無奈喺外國讀書final year又做實習又寫論文咁令我無辦法兼顧到太多，我愧對敢行出嚟嘅每一位。。。不過今日實在發生咗太多事，我唔可以再好似隻駝鳥咁收埋自己同扮咩嘢都唔知。

講重點！ 其實有好多巴絲喺過去兩個月已經幫手起咗部分警畜底，呢個post我除咗會整合一吓目前有嘅資料，我都想咁多位可以大義滅親又好出賣朋友都好，分享你哋知嘅警畜資料喺呢度同大家互相交流吓。

有人可能話禍不及妻兒，但希望講得出呢句嘢嘅人有諗清楚究竟香港警察係過分使用咗幾多嘅武力去影響幾咁多嘅人？呢班受武力對待嘅人可能係其他人嘅另一半，可能係其他人嘅子女，亦都可能係其他人嘅父母。呢種無差別嘅攻擊唔單止對示威者構成生命威脅，仲影響埋其他普通市民(非示威者i.e.黃大仙街坊)連老人家同小朋友都遭殃。咁嘅人唔係唔幫手接吓佢仔女放學或者探吓佢哋屋企人下話？

當監警會唔可以再依賴而政府又唔肯設立獨立調查委員會，我哋就要用自己嘅方法去解決！

可能係會花多少少時間同精力，但對比起喺香港抗爭緊嘅你哋，我都會想出少少力！

警畜無一隻係無辜！黑警死全家！